招集3月25日生日既巴絲一齊去ocean park

有無人果日生日又無人陪，不如約埋一齊免費去玩

17/3

is there still have discount? ha

生日仲係免費，但好似要正日

你咩年出世

不求同年同月同日生，但求同年同月同日ocean park

3/23

25仔你好, 自己人

不過我唔入去同大陸人迫了

24/3 有無人一齊去 星期六黎

個個25號生日巴絲有晒節目

25巴打

18/3 有冇人一齊?

我26

Same

28here

幾歲？

搵個同日生日又得閒既巴絲都咁難

自己去啦
利申 我都係

成功搶到免費票了

Happy birthday to me

叫你黎海洋公園，咪有人陪你玩囉

我轉頭金鐘收工去拎張生日飛就走

趕住考電工A牌
不了